Реализуйте web-приложение (Rails проект), которое удовлетворяет

нижеизложенным требованиям.

Приложение содержит две страницы: / и /admin
На странице / отображается текущий курс доллара к рублю, известный приложению.
Приложение фоновым скриптом периодически обновляет курс из любого выбранного вами доступного источника (сайт CBR, главная страница http://www.rbc.ru, и т.д.).
На странице /admin находится форма, содержащая поле для ввода числа, поле для ввода даты-времени и сабмит.
При сабмите введенное число делается форсированным курсом до введённого времени, т.е. до этого времени реальный курс игнорируется, вместо него на странице / отображается форсированный курс.
Страница /admin «помнит» введенные предыдущий раз значения, они отображаются уже введенными при загрузке страницы.
При истечении времени действия форсированного курса на всех страницах начинает отображаться реальный курс.
Форма содержит разумные валидации.
Внешний вид приложения должен быть аккуратным в рамках разумного (например, использовать Twitter Bootstrap).
Плюсом будет использование какого-либо JS-фреймворка на клиентской стороне.
Web-приложение должно корректно работать в браузерах Firefox и Chrome последних версий.
Код должен быть покрыт тестами.
Все необходимое для локального запуска приложения должно быть оформлено в виде Procfile-а для Foreman.
Просьба выложить готовый код на github или bitbucket

Комментарии:

    Приложению необходим настроенный redis
    Курсы брал с tinkoff api, там нет общего курса, есть покупка и продажа. Для тестового задания думаю это не принципиально.
    Если бы это была рабочая задача, то проект требовал бы доработки касательно очищения бд от уже ненужных котировок, т.к. данные берутся часто, бд быстро заполняется данными.
    
    Проект запускается на стандартном 5200 порту
        foreman start